到底點解啲人要拉低個口罩

我翻零售part time 每日都硬係會見到啲廢中專登拉低個口罩對住我大聲講嘢
其實我內心係好撚驚的 點知你係咪帶菌者
你話見到啲人唔戴口罩可能係買唔到好慘都講得通啦
但你戴住個口罩又要成日拉低講嘢我真係諗唔撚明
不如直程唔好戴慳返俾啲想戴嘅人啦好嘛？

理論上你戴住口罩應該帽事

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

佢可能驚你聽唔清楚佢講野, 我見過有人講電話除低口罩
(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

我都唔想戴啦, 費事俾人嘈ja ma
都係為戴而戴, 冇乜注重口罩衛生

見過d 仆街打哈痴就拉低個罩
果d 人唔死都無用

因為佢地用口罩既目的係保護自己唔係保護你

開名